為什麼全世界的戀我都失一遍

乖啦

唔好喊

一生未必會滿座 都曾經來過

唉

收啦屌

我做到咁樂觀

靜啦濛狗

未

我愛你

鍾意你既你唔鍾意姐

？

Do Re Mi Fa 祝你幸福

忽然忽然 感動的哭

失多幾次就慣架啦

不了

現實冇人同我講過呀

！

都要有得失先得嫁！

諗清楚 有個肥婆記唔記得

我咪就係個暗瘡肥婆

有得失好過無得失

為所有的悲劇當特約演員